[皇區] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

太子鏟草吧!

4 點西波開po

就爆 我唔撚想再中1001

mendy

比人炒456吧

牙goes 又被迫害
牙維幾廢都可以正選，牙Goes 助攻入波都無得踢

牙維短短2腳波已經證明佢幾廢

下體淨係失過2球

牙維短短2個cm已經證明佢幾弱智

皇馬個陣真係50年不變

now又係到吹奏賓狗

好心知隊波唔識攻就乖乖打反擊

B9

賓狗中柱

中柱

冇運賓周

On9 B9

賓狗又搞笑

賓周

又搞笑

賓會入波

屌原來oblak救到

oblak hi到

利申：未來人

半啖沙糖一啖屎

Oblak真係勁到痴線 就係唔識救12m

對面個龍都幾勁 點解仲留起下體

米路1:0

米路！

米路

下體3個自己mark自己友?

米路對馬體好似入好多呢啲波

吹咩

Oblak反而救唔到依球

球倒掛最靚

唔通拖狗三場生死戰贏哂

失左重心

下體今季失既第3球

光頭嘅運真係用極都有

拖狗啲運真係好撚恐怖

腳臭今日又食咗藥
牙維又輸

光頭佬開心到

買咗主繼續上呀

光頭佬又贏

踢咗5，6年中埸仲係kcm

又永續

下體好失禮？ 西甲邊隊榜首呀而家

但都係冇可能有冠 得罪講句...

走啦垃圾

下？你有無睇波架

head 住垃圾皇6分呀

洛蘭迪出曬力

太子

始終依隊波冇冠軍命 一遇近年最弱既皇馬都可能輸

合埋眼揀隊皇蘇維拉利爾都高分過垃圾皇

而家輸咗啦咩？

點都唔係用「冇可能」嚟形容啦
電話佬走之前都係西甲同歐聯爭冠分子啦

永續光頭佬

你永績摩連佬

好似無人傳波比牙維咁

太子快咗咁多

有隊長華拉尼穩陣10倍

衰鬼 成隊順左

有拉膠積仔係唔同啲

機c打閘打到防守意識幾好

dont pass to him

He is against us

經典
但真係駁唔到

打少個咁

法國會員維潛咗水

下體會係咪輸9硬

felix勁到

唔係

但皇係

賓防守仲勤力過維

米路停賽

米路呢球比人過左發老脾

牙維機師一齊柒
反開嘅腳臭食咗藥
賓又唔差
係我都潛

米路又自爆

隨時食多張

btw 下場凌晨5點踢?
好似未試過5點

米路有返態了

係

睇天光

機司依兩場>辛

留意到
啲波唔經牙維腳
猜得幾順幾爽

啱啱球波賓狗應該自己扭埋起腳
點會畀返禁區頂

係

對面個felix真係幾勁，好彩積仔趕到復出

唔覺有幾勁

牙維出黎做咩

咁嘅年紀嚟講
好過曬我哋嗰幾隻

賓狗禁區接到波
點解都要推埋一邊先肯射
明明中間對龍門1vs1

球員牙維失蹤於球場上

Playing against us

啱啱出現返 展現搞笑本份

次次一拎就甩cls

牙維真係痴撚線

文迪傳波都直接傳比b9
冇經過左翼

屌你牙維
不華不實

出牙goes左邊咪幾好， 或者牙辛鳩斬協防都好過隻跑狗

牙維其實憑乜打直選

發覺牙維係左邊 隊波會偏向右邊猜
反之亦然

咁維柒極都好過辛既

有你加持 牙朗都死啦

牙維負責引戰
撚完沙域再撚下高基

多隻左閘好過多個笑匠

卻好大個黑眼圈

幾耐冇睇過打交

牙維比人恰

正確做法,佢有球能力真係負分

隻下體狗撩鳩牙維

咁又唔係
mendy kroos benz啲chem幾好

係馬體啲人針住牙維黎撚
擺到明想辣興佢

呢個垃圾球證點解次次都有大賽做

好撚正喎 好耐無見過皇馬有火

吹咗雞佢自己插花扭沙域邊個撚緊佢

同感

本身係，但牙維減晒d chem

我明，同維要拉邊
但睇得出benz mendy都唔係好想比波佢

唔知激嬲牙維做乜
佢波皮都無得掂

開波見到呢件光頭佬就知閪

啱啱先開始睇
賓州馬呢場有冇傳個波比牙維

紅牙維可能仲好

係咩sor
冇睇清楚

估唔到下體咁重視呀維
好過皇d隊友

因為比佢真係會谷鳩氣

馬體d人都傻傻地好辣唔辣 辣嗰傻嘅

米顛

紅你更好

M洛呢條反骨狗

佢紅魔

駁5到.....

前太子一野推開牙維，睇黎係皇個陣已經憎佢

邊個唔要邊個先

靜啦kobe

好幾球Mendy左路攞到波
牙維都唔係企左路
至少一兩次淨係企係賓隔離
最後Mendy淨係可以傳比卻老

呢下應該真係防止打交啫

我地皇馬唔需要25

成隊平均傳左差唔多40腳, 但牙維只係傳左11腳

牙維會員同真人都咁惡

點睇kobe勝利船準備拎冠

擾敵

你咪25

你愛隊打吡和咗點睇

開波唔Goes換維我就立即屌佢老母

我皇領先緊

牙維掂波仲少過高圖

你曼

南G狗又吠

Rashford果下12m有無叫出黎？

米路頭先入個球叫咗

大阪廢狗

換了

殺人了

阿維皇馬前路坎坷，d 隊友波都唔比佢

咁都唔睇var

sor睇錯
都係牙維嚟

恥笑開始

真係唔傳比維

唉屌無12m

開波嗰陣見佢企咗喺第四球證隔籬擾攘咗陣
以為牙goes check裝

以為12碼

屌 差一步

賓狗企罰球位

卻狗慢

想睇賓狗射罰球

施蒙尼換三條友入嚟
十分鐘唔夠
兩個黃牌 一個送禮

拖狗儲印花唔換又贏

機C打到RWB咁

柒頭Lemar

積仔真係fit

lemar

咁都唔中龍

能夠完全封鎖到我地嘅超新星牙維
馬體會條防線有啲料到

換felix係咩事

施蒙尼搞乜

蘇狗成場on99咁都唔換

下體好似唔想贏

felix嬲撚到

積

世界波

Lemar真係好廢

積仔

誇張 。。。

嘩

積靚到

應該計鳥籠

嗌咗出聲

積！

勁到

火爆積靚到

機師今日d 波幾爽

係咪og

牙維廢到

og

一定計og啦呢下

泊得住上屆世界杯西班牙對葡萄牙嗰球

會員勁到

積cls

但唔掂Oblak都會入
應該計積仔goal掛

嗰個拿祖嚟

勁撚到

維

唔入

決定反維了
條友踢波嚴重弱智

彈柱出彈返oblak膊頭/手入

拿祖球波難度高好多
割草式

中柱彈出

下體今季失球數增加左一倍

牙維應該俾隊友屌撚到唔敢扭

場場都好似呢兩場咁我一定J到出血

吹大咗啦成季失兩球

我都覺

中柱但個波個方向向龍喎

積仔勁到

睇到牙維拎波就知閪硬

goes vvd
vini m10

米路積仔拉隊真係好重要
佢地復出後隊波唔同哂

今場威咗一陣

禁區外射入Oblak係咪呢季第一次

上場米路食屎喎

都唔係話要佢踢到曉飛
但起碼唔好扭親/ 傳親都失
He is playing against us

乜9

機司值得有正選

上場同今場比起之前簡直兩班波

傳波食屎啫 但守都算係咁
無佢嗰幾場中路完全零防守

中柱不嬲唔計中龍

上場姐
今場又係進攻便秘咁款

向龍門入面飛就唔會掂到oblak啦

felix睇落算搶眼都其實失咗7次波
想知牙維幾多

今日成隊除咗牙維都好好

仲唔夠死咩

真係拎親波就甩
牙維返巴西啦你老未

成個速率快咗好多

呀維

你想要返之前果啲？

今季打強隊/生死戰先會贏 一打廢隊就輸

foul啦屌

屌佢老母臭閪維
咁都有70分鐘踢 食屎啦

我想要上場

係睇到人好緊張

賓已經當打少個人
無視牙維

笑到仆街 次次都唔畀

換走件巴西馬騮啦
想點撚樣呀

次次都係佢失波。。。

換goes入嚟未
維躝啦

十六強抽波圖出局

牙維企係邊

上場咪又係9981斬

宜家先換so9

光頭佬仲唔換人

牙維拎波一比人掂就會跌

雲：foul!
賓、卻：

pau真係好撚廢

Now講波佬有mon post?

換人未

馬體就換Felix
我地就留雲尼鍛鍊隊友

Mendy 活動範圍好撚大

貼地話牙維跑左好多 好似做左好多野

又儲印花

真係唔換人

換順境球王辛入黎好過啦

光頭唔敢換

拖狗：唔好俾波牙維
積 機：ok

卻狗魔笛又90

咁都冇牌

換了
78mins

bye維

虐老

機師吹奏區

88維

今場真心唔差

機C又又又要打閘

機師右閘了

會員摩佬我屌你老母

牙維咁既料過埋今季fuck off啦
冇蘇蛇就唔識踢波

人都死咗

俄仔good

可摸耳出下Isco???????

Wa 25

古圖

25

二五

no

呢件垃圾收皮啦

25勁到

259

球王辛錦上添花吧！

畀摩迪抖下啦

好耐冇一種喺後場慢慢搓 又放心嘅感覺

遲早派膠

oreo係咪收皮了

真係

Vvd 出黎行5分鐘warm up

睇住呀 大好青年 小心又傷

岩岩先傷好 都ok既
一陣又傷就仆街

週中應該都係繼續卻摩

mendy好似無限體力咁

得4個中場揀

又唔換o 仔出黎

Isco

但係佢傳波真係好屎

真 活動範圍又大 跑得又快
好撚癲

摩迪終於唔洗90

但都要87

真名王做十幾年gym都唔夠佢撞

呢個幾時賣走

邊有人要

35歲老人家終於有得抖下
可以踢少三分鐘

Pep

西甲下遊其實啱踢

好癲

wa 機師

屌oblak

vvd

機師呢排咩事
好勁

變咗RWB直頭第二個人

賓機連線

想續約

我一睇就成隊波踢出代表作
會然牙維又輸

我

點睇佩仔咁勁
一口氣教訓太子同雞米兩個25仔

有機師
Who needs oreo and hakimi

我開live po反燈

你睇緊愛狗 扮咩

反拖既路真係好難行

Ft

拖狗含家鏟啦

Man of the match

Casemiro

Mvp卡斯米路

motm應該係米路/賓狗

今場除左維狗都冇咩好屌

賓狗食撚屎

師兄旺佩仔
搶多啲1001

代表作
好難揀MOM
淨係揀到shit of the match

會員牙維值得一讚

賓狗好撚勁喎

屌啦

卻賓一齊踢好波
你又輸

機師都踢好波 我無輸

你冇輸
你和咗0:0

一條廢狗

賓基連線U根本大勝

拖舟又贏，應該呢季又唔會走

88 and thanks Pau